(香港電影票房) 杜汶澤《空手道》不敵王晶《追龍》

杜汶澤《空手道》首日票房：3,500人次 （每場平均人次：25）

王晶《追龍》首日票房：12,500人次 （每場平均人次：60）

好多人成日鬧大陸合拍片. 但就算單以香港票房黎計, 《追龍》票房都打低哂《樹大招風》, 《踏血尋梅》, 《一念無明》, 《點五步》, 《29+1》等誠意本土電影, 所以真係抵王晶牙擦.

堅決維持鍵盤建國

計返成本呢？淨計片酬,劉華加宇宙最強,都貴過杜汶澤十倍

世人只看演員陣容

一個地方有點樣既觀眾咪有點樣既票房囉，證明本土真係唔會係主流。

但追龍好睇wor

《追龍》好睇? 炒冷飯, 比舊片更不如

權威影評 (石琪, Hollywood Reporter)都插《追龍》. (反而石琪和Hollywood Reporter都大讚《空手道》)

乜以家仲有人會入場比錢睇王晶d片

download都嘥時間

首日票房只係睇宣傳功力，拎首日黎比無意思

Marketing睇邊個夠老屎忽有人脈

竟然可以同劉華+宇強直接比較

杜汶澤已經贏左

套《天機：富春山居圖》都好高票房，嘛又係一套垃圾，
沒有劉德華，你什麼都不是。

仲有傻西睇王晶

慘，王精真係好多fans

講咁撚有鬼用咩
買飛入場支持下港產片啦

一來演員名氣

二來院線

有哩啲條件邊個拍都唔會差啦

香港地間間茶餐廳部部電視機都長開播住TVB

好多四五十歲嘅一聽到王晶個名就濕哂 佢哋根本不問世事

計埋大陸票房呢

睇下倪匡本追龍先講嘢啦
屌你比王晶d屄片用咗個名完全係侮辱

巴打你有無真係睇過衛斯理本追龍 ga

以我自己黎計，睇過佢最新果套戲已經係96年既大內密探零零發
之後佢有份既一套都無睇過，如果唔係周星馳都廢事睇

呢家啲人睇都睇左鬼佬片 日韓劇先
邊個睇你港產 中伏太多次

觀眾對好多港產片無信心... 除左王晶片

所以《追龍》香港票房可以打低哂《樹大招風》, 《踏血尋梅》, 《一念無明》, 《點五步》, 《29+1》等誠意本土電影

BTW, 《空手道》香港開畫票房原來仲差過《戰狼II》 (5700人次，每場平均人次65). 香港觀眾寧願看親共大陸片多於香港本土片.

我只可以講 全世界電影都一樣咁多伏
只不過外國伏片 香港唔會上
所以咁樣比係唔公平

有幾出奇?
追龍卡士 成本大咁多

香港人有份整死香港樂壇
依家又唔支持一下本土電影

有咩唔公平
家陣冇限映外國片呢d
就自然要擺埋黎比
觀眾買飛個陣你同佢地咁講囉

任何地方
大部分情況都係大卡士大製作票房高啦下話

追龍原來成2億人民幣budget，《樹大招風》，《踏血尋梅》， 《一念無明》，《點五步》，《29+1》再加《空手道》應該都未比得上

你尋日已經話空手道唔好睇你睇首映五毛

演員問題
劉德華已經一堆人去
子丹又一堆

卡士差咁撚遠比條撚

會睇空手道 當支持下阿澤同屎塔肥

調返轉先叫新聞啦下話

王晶都有人睇

按樓主嘅邏輯，王晶真係比奇夫洛夫斯基，或者黑澤明更成功嘅導演…

而以觀眾數量計，TVB啲膠劇又好過GOT…

重點唔係王晶，重點係甄子丹 vs stephy你會想入場睇邊個？

睇追龍我不如睇返呂良偉做跛豪算

即係盲反9up

仲話睇內容多過意識型態
五毛連咁都講得出口你有冇良知㗎

Stephy

完全係垃圾中嘅垃圾
係屋企睇差D用remote 扔爆電視

本來唔想睇佢, 但係又有唔少人大讚佢既演技
搞到想睇下

佢係咪真係 sheshe

港柒係特別柒嫁啦 人地睇戲係睇質素 大部份港柒就睇卡士 即係有劉德華呢啲老屎忽喺套戲尻坐90分鐘都大把人買飛睇 戇尻到震

啱啱睇完空手道，掂，劇情簡單但清晰，畫面構圖配樂好有美感，觀眾有思考空間但未去到抽像

杜生一向可以榨出女主角的天份，今次以為鄧小姐冇乜可能有戲交，點知超曬水準交貨

兩套都唔睇

見到杜汶澤爲左宣傳套野周圍辣火頭就好討厭
唔怪得當日百忍成金既容小姐都親自寫篇文屌9佢

容小姐係百忍成金

追龍其實真係好撚普通 題材拍到爛

香港觀眾太低質

無話牙唔牙刷
王晶無料 就唔會上世紀末期
可以橫行成個香港影圈

老實
我睇戲 係想買娛樂
如果睇完套戲後 我反而仲唔開心
我點解要去睇

個戲名柒

王晶嗰d商業大眾化唔洗用腦點同

空手道笑到痴線，好耐未試過

悲劇都係一種藝術

自葉問2都冇睇過宇宙最強，倒模演技同劉華一樣
但我會睇有新鮮感嘅空手道撐杜文澤

條友仲停留喺口腔期

見到王晶條撚樣拍就已經唔應該睇啦戇鳩仔